# README #

Este README normalmente documentaría los pasos necesarios para poner su aplicación en funcionamiento.

### What is this repository for? ###

* Resumen
* Versión de este readme
* [Comologia](https://www.comologia.com/)

Aprende cómo hacerlo con Comología. Asesoramiento sobre cómo ganar dinero, rastrear un número, comprar en Internet, perder peso, mejor hosting y más

### ¿Cómo me arreglo? ###

Resumen del montaje
Configuración
Dependencias
Configuración de la base de datos
Cómo realizar pruebas
Instrucciones de despliegue

### Pautas de contribución ###

Exámenes de escritura
Revisión del código
Otras directrices

### ¿Con quién hablo? ###

Repo propietario o administrador
Otra comunidad o contacto de equipo